<resources>
    <string name="app_name">Color Description</string>
    <string name="color_description_button">Определить цвет</string>

    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Жёлтый</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Белый</item>
    </string-array>

    <string-array name="color_descriptions">
        <item>Красный цвет – один из наиболее притягательных для человека и загадочных цветов из всех существующих. Двойственность его значений сохранилась с древнейших времен до наших дней. Красный был одним из главных цветов для первобытных людей, играя в их жизни значительную роль. </item>
        <item>Зеленый цвет - это цвет жизни, цвет живой природы. Зеленый цвет означает спокойствие, удачу, обновление, здоровье, свежесть, жизненные силы, он же является символом окружающей среды. Зеленый цвет - это олицетворение естественности и свежести, поэтому молочные продукты часто продают в зеленых упаковках.</item>
        <item>Желтый цвет изначально ассоциируется у людей с солнцем, теплом, животворящим светом. Желтый пробуждает в людях позитивное настроение, но одновременно способствует легкомысленному отношению к действительности. Желтый теплых оттенков нравится веселым, активным, слегка легкомысленным людям.</item>
        <item>Синий цвет у многих народов символизирует небо и вечность. Он также может символизировать доброту, верность, постоянство, расположение, а в геральдике обозначает целомудрие, честность, добрую славу и верность. «Голубая кровь» говорит о благородном происхождении; англичане называют истинного протестанта «синим».</item>
        <item>Белый, как и любой другой цвет амбивалентен, т.е. имеет двойственную натуру. С одной стороны он ассоциируется с чистотой, совершенством, верностью.А с другой стороны, белый является эмоциональным цветом, который ассоциируется с холодностью, отчужденностью и скрытностью. Он может быть цветом высокомерия, безразличия, отстраненности, эмоциональной холодности.Люди, предпочитающие белый цвет, часто неординарны и обладают талантом вдохновлять окружающих. Они в меру открыты и общительны, но при этом не склонны доверять другим свои глубинные переживания и тайны. Это интроверты, предпочитающие шумной компании гордое одиночество, из-за чего могут прослыть надменными снобами и занудами.</item>
    </string-array>
</resources>